法國姓吳嘅都好靚仔

利申: 唔係姓吳

自膠upload唔到

坤

你唔英俊?

通常利申都有古怪

啱呀，所以我覺得樓主應該係姓吳但個樣生得似係吸緊毒咁

我姓陳

係，好羨慕姓吳嘅人

不如開埋全名

你叫咩名？

姓孫既好似靚仔啲

覺